狗鐵啲爛嘢換咗告示

之前包住貼住「暫停使用」
尋日見佢換咗做「因設施被惡意破壞, 暫停使用」

幫佢換張告示做天滅中共

因一國一制，暫停使用

尋日都見到
望完笑撚左，寶林好似係設施被破壞之類
黨鐵真係黨鐵，不遺餘力

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

今朝先留意.

原來之前唔係咁架

幫佢痴其他野

同CCTVB一撚樣

我都見到

旺角站有人手寫屌黨鐵

等睇黑警臥底去燒站
起哂火屈市民